民陣：不要割蓆

屌你老母 你地終於肯識講呢四隻字啦

各位關心香港、愛護香港的朋友：

經歷昨夜一役，想必坊間會有不同的想法，但無論如何，我們懇請大家和我們一起，在雞蛋與高牆之間，永遠站在雞蛋的一方。

香港人經歷百萬人上街、二百萬零一人上街，經歷戰友的離去，但政權依然不為所動，依舊態度傲慢。香港人面對運動的困局，有人悲傷，有人絕望，有人憤怒，我們何嘗不是百感交集，我們何嘗不是在運動升級上苦思無果。

我們縱然不希望見到暴政催生的種種行動，但我們絕對理解和明白抗爭者的選擇。昨夜一眾學子，奮不顧身，放手一搏，其實只是踏出了比我們所有人都更有勇氣的一步。

我們可以對不同的行動手法有不同看法，但我們懇請大家，不要指責，不要割蓆。抗爭者和我們一樣、甚至比我們更愛香港這個城市。我們最需要的，在同一條船上，擁抱大家，守護大家，愛惜大家。

六月過去，抗爭未完。守望同伴、爭取民主仍然長路漫漫。此時此刻，讓我們在自己的家庭、朋友圈和社區，對憾虛假謊言，抵抗犬儒思想，與甘願屈服於極權之下的恐懼與無奈戰鬥，堅持真相和道理，堅持一個人都不能少，為我們愛的香港人走下去。

民間人權陣線秘書處